同fd打機 勝利重要定開心重要？

就例如最大眾嘅lol
我嘅睇法係如果同fd玩主要都係for fun
但有時贏左都會唔開心 因為有d fd 只要逆風就係咁嘴砲自己d fd 重要係開mic一直鬧 唔識一句起兩句止 搞到同佢打機好冇癮

唔知大家點睇
正皮：贏左咪得lor 打機係人都有情緒 理撚你係咪fd
負皮：輸咪輸lor 打機最緊要開心 唔好比遊戲玩自己

利申：第一次開po
sorry for 1999

開心先係人類既核心價值
價值觀唔同咪咪撚同佢玩囉

同5-6個fd打fifa pro club
得閒派下膠 單刀又飛機
就算比人大炒都笑到仆街

啱阿 開心先最緊要

認真 唔鍾意同啲睇勝負太重同控制慾太強嘅人打機 有時打個gta都係咁叫我做咩做咩 鬧我咩咩咩 頂心諗 打個機啫 駛唔駛咁 不過睇在frd份上都算
最鍾意同啲打機自在開心嘅frd打 食個雞輸咗唔緊要 屠個龍貓車唔緊要 笑幾吓再嚟過
打機啫 都係求開心

Lol好難輸得開心

以前同fd玩winning 係最開心既時候

可惜冇玩fifa 唔係嘅話可以一齊打機

上次同班fd去打機，我一向唔打機，打十幾場都輸曬咁濟，仲畀班fd笑9我，但我都好開心

控制欲真係好難頂

我覺得食雞呢隻Game係贏就一齊好開心
輸都可以troll住開心
氣氛健康
唔會有怨氣

反而lol就真係會有怪fd既心態

累輸咗人就話求開心 噉可能人哋覺得要贏到先開心呢 大家開心嘅位唔一樣姐 無話邊個啱邊個錯

但至少唔洗嘴炮自己fd掛

lol 真係好萬惡

其實勝利同開心係有掛勾架wor

又啱嘅 可能真係有人會係贏=開心

Why not both
自己同四個朋友打lol
勁既話咪又可以贏同開心
而你D朋友係比較廢時 而你又比較勁
你要知道一帶四好辛苦
但同時carry唔到佢地 要輸個陣
會令到自己有種挫折感
但寧願同朋友玩
都唔好自己一個毒

廢唔緊要 有d人係度掛機/要你等 先仆街

係愛阿 哈利 好多人回覆

試過有fd 話去屙屎叫我地等埋佢 結果等左成粒鐘

開心緊要啲，就算輸左都可以將來係咁binc果時柒嘅畫面，其實係幾好笑。

lol會唔會因為隻game冇得走場,主要係要用太多時間。

lol冇玩好耐,之前打返一場手震 隻game好大壓,退game。

老左。都係玩啲:起城市/total war/BF個啲死左輸左可以快速黎過game,開心好多

打lol打幾場就話無所謂姐
朋友一直troll又遇上對面台仔又廢又要挑引你
明明打到佢塔都無得龜 仲好意思拖個2/3個勁fd黎強姦你
而你班朋友好似個個智障咁 送頭又行黎行去 真係好炆

同咩人打我會調節個情緒
如果係打開嘅 犯埋d on9錯梗係屌啦 你打開wo
如果係第一次玩/玩得少 屌黎冇咩意思
對咩人咪有咩要求lo 好似d格鬥game fifa咁 咪放下水得閒輸下lo
炒個新手又唔會開心嘅

個人認為 贏通常都會開心 但開心唔一定要贏